{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152143?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "훈데르트힐즈 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時前までです。 もし親と一緒にいる児童が7歳以下なら、追加料金なしで宿泊が可能です。 しかし、大人(14歳以上)1人に対しては追加費用として2万ウォンを支払わなければならず、子供(8歳~13歳)1人に対しては1万ウォンを支払わなければなりません。 歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーのような使い捨て用品は、使用規制のためホテルでは提供しておりませんので、個人で別途ご用意ください。 朝食は大人と小児ともに20,000ウォンで利用でき、朝7時30分から9時30分まで提供されます。 客室内では禁煙が行われ、無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。 追加費用はすべてチェックインの際、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室および利用に関する案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時前までです。"
        },
        {
            "question": "7歳以下の子供と一緒に宿泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "7歳以下の子供と一緒に宿泊する場合、追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "大人1人に対しての追加費用はいくらですか？",
            "answer": "大人1人に対しての追加費用は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供1人に対しての追加費用はいくらですか？",
            "answer": "子供1人に対しての追加費用は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は提供されません。個人でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "朝食は朝7時30分から9時30分まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払えますか？",
            "answer": "追加費用はすべてチェックインの際、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室および利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室および利用に関する案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 335
    }
}